大家幾耐冇食過m記？

就嚟破戒 好想食脆香雞翼

我都好想食 不過戒緊熱氣野

今朝食完

大家幾耐無食過女

22個鐘

13分鐘

我係西環 一齊食？

一日

m記等

十年

單嗌一杯細可樂算唔算

算

食jolibee啦屌
食完真係番唔撚到轉頭

轉左股權之後冇食過

最大原因都係呢樣

Same

成個禮拜

賓賓食堂嗰間？